毒撚哭泣時 (結他哭泣時改詞版)

一張多精多精紙巾
和一堆一堆瑣碎舊話
伴空屋中的我坐下 懷念妳
多麼想性誕妳好嗎
和他一起開心快活吧
願他可跟我那樣 活著全為妳

Ｗoo…… 我再笑我似個笑話
一生都j波多野
Woo…… 我也說過休息放棄吧
但實在捨不得妳
只好衷心講一句
我盼妳性誕快樂
沒憾沒淚痕伴妳

如他屌你閪 如他說別離
如果未嫌棄 我即屌臭妳
無知的毒撚 難解妳別離
仍不願離去 半哭等奶妳

我都知作得好尷尬

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

你搞到我哭泣啦

1/10